我係一個香港人

威爾斯醫院出世
母語係廣東話
香港人嘅身份係我本質嘅一部分
要記住呢個身份問題已經唔止係一個榮辱問題
而係一個存在問題

我都係一個香港人
亦都好自豪自己係香港人